林鄭月娥：疫情近日再出現反彈 我立即召開內部會議要求有關同事馬上展開工作

新冠肺炎疫情近日再出現反彈，衞生防護中心公布今日錄得26宗個案，更有超過40宗初步確診，且大部分是本地個案，涉及起碼一個群組，和其他源頭未明的個案，情況相當嚴峻。政府不敢怠慢，除今日中午由食物及衞生局局長宣布初小由下星期一開始停課兩周，並延長幼稚園及幼兒中心停課至12月6日與初小看齊外，我在傍晚時召開內部會議，敲定其他應變措施，以便有關同事可馬上展開籌備工作。

我們目前的首要工作是透過病毒檢測，盡快切斷病毒傳播鏈。相比疫情的任何時候，我們現在有更充裕的檢測能力、有與政府合作無間的私營檢測機構、有已起動的社區檢測中心、和有賦權給食物及衞生局局長針對特定群組進行強制檢測的法律基礎。我已要求相關部門針對高危人士實施強制檢測，並推出方便其他市民自願接受檢測的安排，包括增加派發樣本收集瓶的地點、提供一次過津貼給確診人士以鼓勵他們接受檢測等。政府將於日內公布更多詳情。

政府有決心遏止疫情，不會排除任何可「外防輸入、內防反彈」的更嚴厲措施，但歸根究底是需要市民的全面支持和配合，例如盡量避免一些有緊密接觸、不佩戴口罩的社交活動。

為人為己，請大家繼續支持抗疫工作，讓香港早日走出「疫」境，挽救經濟，保住就業，安然度過這個冬天。

#同心抗疫 #林鄭月娥 #CarrieLam

外防輸入？

依個女人真係好調皮
口裏說不 卻會放關

扮工黎講佢都算世界級

次次有事先識做
使撚你咩

佢幾時入dirty team 幫手

開關， 再輸出去新加坡

我即刻叫曬其他人做嘢！
我做咗嘢㗎喇！

9up唔使本錢

句野習總講的，佢執人口水尾

嘩好撚勤力呀屌佢老母

辭職啦
民望低到咁, 無人會理你講乜

唔好咁厚臉皮

就算有幾好政策, idea亦係無用

一定要改革

鄭月娥：我開咗會㗎喇

要市民配合？靠你不如靠自己

明明次次都係777搞免檢搞到大爆發

親自開會

又想攬炒香港？
快d通關俾遊客黎shopping

盡量避免一些有緊密接觸、不佩戴口罩的社交活動。

pk鄧成班除口罩影相又當睇唔到

一邊抽插 一邊嗌唔好 但其實心裏面好爽

一定係比維尼屌到好閪真爽

典型扮工廢柴 有事就即刻搞大龍鳳扮做嘢

只要直接通返所有關
所有入境人士免檢疫免測試
再限聚令一個人

確診就會下跌

等得條廢柴開完會疫情都完左完埋右

即係平時hea緊？

繼續開關啦，我唔撚柒驚，驚o既係新加坡同支

出篇垃圾就當做咗嘢

提供一次過津貼給確診人士

如果有5000 以上

我後生仔實搏中

大把廢老都會搏命

究竟個腦喺未裝屎

開會唔洗話我知啦
屌你老母

不佩戴口罩的社交活動

例如港共政權既自瀆式戀殖受勳儀式

開曬d關，一定就唔會再反彈

我我我我我我我我我我我

強制檢疫
一定係，除非唔係

開會有撚用，一間私人公司最失敗就係不停開會，浪費時間。

屌 都冇晒反對派都仲咁,
又唔派錢, 點做野架民建聯

收皮啦

都幾ON9
要立即收緊
但係又開撚晒D 關

721 唔見人

真係死穴

有得住又有錢收

旅遊氣泡
回港易

等睇柒婆拖死各行各業

腦裝屎

cctvb台廢

點解成日覺得全民檢測有用
你日日照放人入嚟，今日檢完冇事聽日都可能有事啦
你封關封城14日就真係有機會切斷傳播鏈

唔包支那

我我我

東施效顰習大大

屌你老母啦

係一邊叫唔好，左手幫自己除衫，右手除緊人地條褲

岩岩訓左大半年
政府先開始做野？

傍晚臨收工先叫人去開會

仆街到呢

dllm又hashtag自己個閪名

封城14日先囉

我相信除左港豬外無人反對

八達通都唔識用
比佢入到去間醫院爆都有

佢好鍾意強調我

工作咪工作
展開工作係做乜鳩？

柒婆只愛雜種

無晒反對派 點解仲咁多疫情

小四抵抗力勁小三好多？停啲唔停啲...

根本就無撚腦嫁啦 求其派下錢就算數

Dllm

佢已經搞到就死
黎緊過埋12月完左保就業就爆炸

$400k 9upper 你估講笑呀？

等於返工迫巴士同黨鐵既人會免疫一樣
但出去食飯行街就會係高風險中 要限4人

即係唔召就唔工作 證明個政府有幾廢

連任硬，仲想佢辭職

展開工作，繼續迫害醫護手足

月入40萬做啲咁既嘢

林鄭月娥是誰？

又自己同自己講野
冇人想知呀

之前冇工作？

立！刻！開！會！
勁呀，我係病毒實怕咗你

林鄭月娥真係掃把星嚟，係香港做特首咁耐就差咁耐

唉
啲藍絲又冇得賴遊行啦

林鄭月娥對於武肺作出重要批示

出事先做嘢

旅遊氣泡，大陸通關
多謝晒

中国又爆啦,成千上萬又放落黎

重點唔係有用，而係可以加強監察香港人同將dna送中

林奠係加速師

又要出動 跳起yeah

恐懼撚=極權打手

係中共眼中佢做得好好
佢老闆唔係香港人

一律市民問題

仲要係自己老公就屎眼都唔俾掂
但支那就M字腳係咁叫人入

次次唔知點解咁岩又有一堆武肺出黎

點解唔比班廢老返支那？

幾時好似國民黨咁戒嚴啊？我好想要啊！

原來林奠先係真 攬炒派

前排先話想通關
蚛蟈差啲中圈通